林作疑幫半裸裕美搽豐胸霜！「人生通識師父」陶傑：我要向佢拜師學返轉頭

林作日前在社交平台上載與疑似為女友裕美試用豐胸霜的短片，片中裕美露出白滑背部，林作未知是作狀還是真實用手幫女友搽豐胸霜，之後他更親自示範試用。短片惹來不少批評聲音，認為他很猥瑣，而他的「師文」陶傑今日（1月3日）發文，表示身為林作的非正式人生通識師父，「都要向佢拜師學返轉頭。」

陶傑今日下午出文，全文如下：
「一睇見畫面右方那個招牌，以及左邊那張邱吉爾海報，我就知道又出事了。
但為何每一次啲人都會問我：「點解你教出咁嘅徒弟？」
吓？包括趁老媽子去咗大陸避瘟、同有爭議的愛人裕美向網絡美國猶他州（該州就係摩門教勝地，在歷史上准許娶三個老婆）登記結婚，激死老母，都係陶傑教出來？
我不得不嚴正聲明：「本人係林作大律師非正式人生通識師父，林作的才華横溢係 more or less 自己天生，近年我都要向佢拜師學返轉頭。

何況佢嘅全職師父係大狀清洪。而且多年來向林作灌輸教育知識文化品味的，係牛津大學和哈羅貴族寄宿學校。英國教育如果產出一件令你覺得不安的極品，你以後可以叫啲仔女去大灣區升學，杯葛英國教育，為何要歧視針對我？」

不過，But, and However ——
1，Joe Lam 一向有自己的個性，阿媽教唔聽，師父教佢都可以唔聽。譬如清洪係佢 full-time 師父，若足夠影響力，林作此片中的裸體就唔會係女性這個gender。
2，英國文化都有The Sun 、 Benny Hill Show、 Austin Powers 喜劇系列，迎合基層市民通俗口味。林作身為牛津大學生，肯放下知識精英身段，拍條咁嘅片，綜合迎合包括香港貨櫃車司機珠江三角洲小姐在內的大眾口味，證明他是真正的Liberal， which is a matter of being truthful

3，英國留學經驗，開拓眼界，文化層次豐富。「留學牛津」不一定返來只識得去半島酒店下午茶座、飲 Earl Grey 時識得不可放奶、茶匙不可放在杯中，以及拈起隻茶杯時，手指尾尖翹起的蘭花形狀必須似足鄧蓮如。英國欖球係貴族運動，但欖球運動員和球迷時時會突然發癲在場內除清光裸跑。
4，這段片的創作靈感應該來自民建聯議員陳克勤，林作竟然冇向這位英語前輩鳴謝，至少證明佢並非親中，或即使親中愛國、都侵奪創作版權兼過橋抽板（正常吖）。

5，所以本片如果令你又覺得不安，極可能係你有偏見。例如睇過半分鐘之後，你會越來越覺得香港律政司司長一定係片中長期客仔。
事實上，律政司司長應該唔係。就算係，前缐（線）主角都不應該會係林作。點解你有咁先入為主的諗法呢？就係偏見（prejudiced）了。
所以，I think Joe Lam may be the most misunderstood and under-rated intellectual in Hong Kong.
歡迎各位紅黃藍色家長繼續支持英國教育。除了陶傑之外，英國的Harrow 和牛津，記住，始終係世界第一流教育權威。」

樓主你有十秒時間

東覓是雕拔pee蒲飛勿是

呢個淫妹好過10A個弱智樣好多

太古廣場個公廁係好大好舒服，但係你唔會搬入去住過世呀!

順手揸埋波

一矢中的

好鬼痴線呢兩個人

整容雞

死兜爛兜
仲貨車司機
貨車司機對住鏡頭玩自己老婆做運輸廣告我都想見下。

裕美: try my breast

陶傑把口真心勁

結婚始終要簡性格喜好夾得埋
價值觀相近 又有共同目標既人
如果唔係唔會長久

所以佢簡裕美唔要10A係正確選擇

近年好撚臭下

19才子
換著係ive仔拍片咁做我都幾撚肯定佢係另一個口吻

肯定無整，整咗邊有咁樣衰

條女又淫又姣，睇完段片我支持林作。我以前一直覺得佢唔要麥明詩係錯，而家先知我先係錯。

唔係揸波順手sell 野？

肯定有整 見過真人

其實我串佢樣衰者。睇佢個款應該林作的_ _ 都要服侍埋

佢寸尻緊林作喎

才子啲文筆真係好撚曲

19

頂盡朗豪坊 邊有太古

point1 即係清洪性向？

總有人唔識字既

...又好似係

btw 拉

15年幫過林作助選應該係才子一世既污點

老母應該一年內會中風

下面張圖一睇就知佢b波比盡 sell個咁嘅cream不如sell升球大墊

咁都可以整完都咁樣衰既

好撚似D馬伕sell新雞d片

裕美係男人鍾意嘅類型
麥明詩係奶奶會鍾意嘅類型

咁感冒童都柒過一轉啦 唔差在

冇咩野大律師唔可以膠嫁咩

回魂夜咁 係d人細細個同你講 大律師一定係正義

到大個就知唔係啦

好龍心

龍心同女龍心

我覺得好掂喎
又夠gimmick又有創意
好過依家啲垃圾廣告好多
連登幾時變咗babycondom
個個道德撚上身

屌

有得屌 我實屌裕美
10A拍咀戲都唔識 床上點會好屌
裕美呢啲話唔定sm 制服乜都玩齊
兩穴齊發都得

扑耐左未又係悶
呢d女綠硬你
又有前科

麥明詩太正經
男人唔會鍾意

當年當街除褲叫你屌佢都夠經典

應該係10a醒過林作太多
大部份男人都係鍾意蠢過自己嘅女人

其實男友揸下波好閒啫

但拍埋片出黎比大家睇
仲要係咁乞人憎既林作先出事

同林作拍過拖可能係10a人生最大既污點

佢是否睇Austin Powers 太多，上理腦……

渣波sell雞

條女咁淫一定求作仔日日中出佢

PP個廁所真係全港數一數二靚

咪就係，我都覺得無乜問題

好彩MMC唔係同佢拍啫

講真想睇

Gif?

有周啟邦同夏蕙E 既feel

連登仔教人揀女真係特別有說服力

咁都記番起民建聯陳克勤嘅英文try my breast

追撚住黎含
係男人都開心，一睇就知淫底乜花式都玩得

MMC身材應該好啲

佢搓裕美個時個咸濕樣真係好鬼賤格

岩，2個on9夾

係咪av黎？

但係好開心

比喻完全唔啱 裕美一定正過10a，但要可以扑唔可以娶

一睇就知咩都玩過晒. 實有一款岩你心水留住你

依家就係睇林作玩厭先定係林作老母俾佢激死先

所以再正嘅公廁都唔係要嚟過世

有咩gimmick?
好cheap 好bad taste

好似好幸福咁

講多d

如果對住正經10A咁多年，突然有個淫賤mk妹現實連登仔會話正嘅埋身，點忍？

我係覺很10A以前會係咁屌佢，而裕美會同佢一齊玩同支持佢，所以佢揀裕美係正確。

叫雞同娶老婆分別

最緊要自己開心，理得人點睇。
三上話同我結婚，我理得啲人點同我講佢拍av。

講還講⋯⋯

三上同裕美已經無得比

點解咁憎佢

人生苦悶呀，你睇隻隻公廁乜都玩得，乜都敢同佢玩，林作叫佢去拍AV都會一齊去。

10A係OK，但一定玩得唔夠癲，冇嗰種野性。

10A都可能係廿人斬，公廁可能係千人斬。

所以唔係當事人，真係好難講

唔關道德事 係品味問題拉

林作條鳩佬一直都做鳩嘢，啲人叫佢整整自己個頭，佢就話佢形象嚟。仲有大把鳩事。

感覺林作條撚樣係啲鐘意做鳩事嘅人，日日出嚟柒，但又好enjoy，普通港女或者10A一定頂唔順條鳩佬做鳩事，日日會屌柒佢。

根本條鳩佬同10A就唔撚夾

仲有廁紙包頭

一搵料先知記錯人
當我冇講過啦

其實大家都靠估，可能反轉係10a太大食，作仔餵唔飽所以飛佢呢

果個好似係戴夢夢

靠完老母靠老婆

片呢？

佢做返律師果陣正常咪得私人興趣者

蕭生平時拍片就膠啦

出書果陣又好正常

證明他是真正的Liberal

點解Earl Grey唔放奶

乜佢唔係串緊人

可以想像到當時MMC 同佢相處，
成日ban 佢啲on9 idea，
仲有對佢啲行為瘋狂反白眼，
令到作囝心靈承受左幾多打撃

屌曲直唔識分真係好失禮
仲要係連登仔

【裕美堅守戒條拒絕婚前性行為】

31歲的失婚裕美戀上30歲前執業大律師林作成為全城熱話，兩人秘密拍拖大半年終被傳媒踢爆，但報道出街後，林作媽咪對這段戀情極速「落閘」，最後林作兩次在網上撰文護花，直指社會上有不少人對「失婚女士」抱有歧視，又稱很欣賞裕美，自己不在乎學歷與否。

裕美表示：「我唔知佢會點睇，正常嘅中國長輩都覺得離過婚、有多段感情嘅女人唔好，但其實我好多緋聞都唔係真，啲人形容我係潘金蓮，有呢個『朵』我一啲都唔介意，我只係介意我身邊人點睇我。

律政師係長期客仔 屌

好正

真正comfort 窿喎，假樣假胸西會唔會假呢？

所佢地兩個真係好夾
阿林作媽媽都係唔好要諗住MMC喇
個仔同裕美天生一對

點解要受氣
又唔係靠10a食飯

都係整容啫

係唔係同老母反左面了
作仔冇左老母仲剩下什麼

這個世界有樣嘢叫沉船

一條MK妹，含撚多過你打飛機，完全明白點令到毒撚沉船。

當10A背緊細胞分裂時，條MK妹一直幫人含緊，一直玩鳩緊啲毒撚，吸鳩緊啲有錢仔身心。

好多MK妹好知男人想點，明明得3CM，都會吹到幾勁咁，因為知自己係MK，所以識分主客。對有錢長期飯票係大帝。對死毒撚就用嚟玩。

19唔好嬲

有咩問題
真小人好過偽君子
男人根本就係淫賤
唔扮野做自已
非常好

幾搞笑，自己諗出黎講到真咁 太迷信讀書勁唔係好事，講到讀細胞分裂都唔知你想點，你鍾意同你女朋友討論細胞分裂？中學生讀bio以為自己已經係生物學家咁搞笑？

10a同係咪好女友、好老婆係兩件事，mk妹唔一定唔係好女友同老婆，當裕美就一定唔會係好老婆

N年前有少少鍾意睇裕美係CCTVB果套日本節目雪映移城
估唔到依家係咁

成個post都係幻想出嚟鳩噏架啦。

唔鳩噏基本上冇嘢講，你識佢哋咩，你知佢成長過程咩。

MK妹又知係MK妹，有冇攞證據reference呀。

你條死毒撚，連覆個post都要咁岸鳩。

正常人同你講嘢一係變互屌，一係就你玩單機。

咁你玩單機啦

好似紀曉嵐

AV FEEL ,

又真係幾難睇

似萬磁王多

呢個deepfake差咗D

林作最尾張相咁似個高腰褲
個jj位濕左個張圖

證明戀母毒撚長大後都要揾番淫母做淫妻

呢條友同lunch哥一樣on9

第時俾人飛咗又有新聞。

師兄智商有幾高

bad taste 都可以係gimmick
at least 大家都係度討論緊

呢個「比例」好好

其實點解個個都覺得林作會受10a氣，本身林作學識家底都唔差，極其量係10a唔會受林作擺佈，如果林作要扯線公仔，裕美真係好啱佢！

罷明想激死老母

睇到扯左

4碎

只不過做到咁都係得咁少noise

其實如果只計搵錢能力裕美定mmc強d

又搏人關注 好心咪再開啲林作po佢實好開心睇到飲討論佢

應該裕美

你想問正當職業定副業，不如我直接Ｄ問一個有錢佬包佢兩個邊個會出高價D

樣同搵錢能力都贏，仲可能聽林作話又肯陪佢癲

媽媽梗係想MMC
不過睇下自己個仔咩料先啦好心
以佢個仔既格, 唔係果啲一樓一已經超水準發揮

唔計同性有關既job

MMC正好多 又叻 細細粒 抱起嚟屌就一流

順便繼承身家，跟住唔洗做，唔太奢華生活都夠洗幾世

搵錢能力係點計出嚟

拉

不可理喻

陶傑把口真係

似磁力王多

搵到既錢/付出時間

林作

唔算啦哩個，明串佢
佢真正曲嗰啲會睇到懷疑人生
btw 點解19係林作師傅？

和田犬 正閪咩

調教MMC 先係樂趣

床下女強人
床上淫婦

10A邊有咁好玩